[疑問]購買Hi-Res網站

最近買左個CM耳機 屋企無太多位放實體CD 諗住上網買歌 本人聽日韓歌曲為主 但發現搵唔到韓語歌曲網站

請問邊到有韓語購買網站?